有冇人有留意藤田Nicole?

圖唔貼，貼link啦。最近睇日本綜藝耐不耐都見到藤田ニコル，鬼鬼地公仔樣幾得意。

有, 上年出嗰隻碟都有買

有 follow 佢 ig

睇Monitoring覺得佢真心膠